{
  "LANGUAGES": "编程语言",
  "Create at": "创建时间",
  "Last update": "最后更新时间",
  "Copy": "复制次数",
  "No snippet found!": "没有找到代码片段！",
  "Create new snippet using ": "创建新的代码片段：",
  "Create": "创建",
  "SORT": "排序",
  "Sort by create time (newest)": "创建时间降序（最新）",
  "Sort by create time (oldest)": "创建时间升序（最早）",
  "Sort by update time (newest)": "更新时间降序（最新）",
  "Sort by update time (oldest)": "更新时间升序（最早）",
  "Sort by copy count (ascending)": "使用次数升序（最少）",
  "Sort by copy count (descending)": "使用次数降序（最多）",
  "Snippet name": "代码片段名称",
  "Snippet language": "编程语言",
  "Snippet content": "代码片段内容",
  "About": "关于",
  "SnippetStore is a snippet management app developers": "SnippetStore 是一个代码片段管理软件",
  "Show line number": "行号",
  "Theme": "主题",
  "Editor font family": "字体",
  "Editor font size": "字体大小",
  "Editor indent style": "缩进",
  "Editor tab size": "Tab 大小",
  "Editor setting saved": "编辑器设置已保存",
  "Save": "保存",
  "HotKeys": "快捷键",
  "Create snippet": "创建代码片段",
  "Open setting": "打开设置",
  "Hotkeys setting saved": "快捷键设置已保存",
  "Language": "界面语言",
  "Show notification when copy": "复制提示",
  "Show confirm dialog when delete": "删除确认提示",
  "Show snippet create time": "展示创建时间",
  "Show snippet update time": "展示更新时间",
  "Show snippet copy count": "展示复制次数",
  "Date format": "日期格式",
  "Interface setting saved": "界面设置已保存",
  "Interface": "界面",
  "Editor": "编辑器",
  "Hotkeys": "快捷键",
  "Dark": "黑暗 Dark",
  "Light": "明亮 Light",
  "Toggle small sidebar": "收起侧边栏",
  "copy": "复制",
  "save changes": "保存修改",
  "edit": "编辑",
  "delete snippet": "删除",
  "times": "次",
  "Are you sure to delete this snippet?": "你确定要删除这个代码片段吗？",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "TAGS": "标签",
  "Snippet description": "代码片段介绍",
  "Create new snippet": "创建代码片段",
  "Single-file snippet": "单文件代码片段",
  "Multi-file snippet": "多文件代码片段",
  "This is the type of snippet where you will only store 1 piece of code. This type of snippet is suitable for storing small functions": "这是只有一种文件类型的代码片段，例如一个简单的函数",
  "This type of snippet can groups multiple files into 1 snippet and suitable for storing simple code snippet with more than 1 file": "这是包含多种文件类型的代码片段，这种代码片段包含多个类型的文件",
  "The snippet must have at least 1 file": "这种代码片段至少包含一个文件",
  "discard changes": "撤销修改",
  "Are you sure to delete this file?": "你确定要删除这个文件吗？",
  "Pick a snippet from list": "选择一个代码片段",
  "Snippet list layout": "列表样式",
  "Highlight current line": "高亮光标所在行",
  "Export JSON": "导出 JSON",
  "SnippetStore collects anonymous data for only 1 reason-improve user experience. We will never collects your private information such as your code snippets. If you wish to know how it work, here is its source code:": "SnippetStore 只为一个目的收集匿名信息——提高用户体验。我们从来不会收集您你的私人信息 例如您的代码片段。如果您想知道这是如何工作的，这里是源代码：",
  "If this app help you with your work and you wish to say thanks to me, you can donate me through Buy Me A Coffee. Your donation will be a huge motivation for me to continue to add more features and bugfixes in the future.": "如果这个软件有帮助到您，或是您想表示您的感谢，您可以赞助我，请我喝一杯咖啡。您的赞助是我修改 Bug 和增加新的功能的巨大的动力。",
  "Storage": "存储",
  "Snippet storage path:": "保存位置:",
  "Browse": "浏览",
  "Use default": "使用默认位置",
  "Tag color": "标签颜色",
  "Programming Language": "编程语言",
  "Enable analytics to help improve SnippetStore": "允许收集程序匿名信息用于提高 SnippetStore 的体验",
  "Donate": "赞助",
  "Author": "作者",
  "ESC": "关闭",
  "Analytics": "分析",
  "Search...": "搜索……",
  "Tags": "标签",
  "New file": "添加文件",
  "No tag" : "无标签"
}
